Ik besloot haar te bekijken wanneer zich terugtrekken in bed en proberen zicht te krijgen op haar naakte vorm.
Voor deze doel ik verwijderde het stoppen van bevochtigd brood dat ik in het gat had gezet Ik liet Mr. Benson zijn vrouw neuken.
Ik lag wakker, tot ze kwam naar bed.
Ik zag haar uitkleden, maar zag alleen haar naakte bubbels, over haar chemise.
Zoals ik al zei, waren ze niet groot, maar wijdverspreid gescheiden, met een fijne platte nek tot aan de keel.
Ik bedoel dat zij vertoonde geen sleutelbeen, wat een grote schoonheid is in de vrouw.
Ze had blijkbaar vrij naakt geweest, en het bidet gebruikt, maar de omvang van de spleet in de deur stond me niet toe het deel van de kamer te bevelen waar ze het had gebruikt.
Ik verholpen dit defect de volgende dag, en de volgende nacht werd beloond met een meest glorieuze aanblik.
Dat gaat goed stel dat ik me niet door de slaap heb laten overweldigen, maar dat ik zo snel op mijn post was zoals altijd hoorde ik haar haar kamer binnenkomen.
Ik was heel even op mijn knieën, naar mijn kijkgaatje, en zag haar opzettelijk uitkleden voor haar chemise.
Zij dan arrangeerde al haar prachtige haardos, het uitpoetsen als ver en verder dan haar armen zou uitbreiden; en na goed borstelen en kammen het, ze vlechtte en rolde het op, in een grote grote rouleau achter, dan haar handen wastend, trok ze de bidet eruit, goot er water in, en daarna heeft ze zich van haar dienst ontdaan.
Ze stond voor de kaptafel, met twee kaarsen op haar schijnen, zodat wanneer ze opgeheven haar verschuiving boven haar hoofd; Ik had een goed belicht, volledig beeld van haar prachtig bedekte buik.
Ze was helemaal over haar; het was zo zwart als steenkool, en scheen als gepolijst in al zijn mooie krullen.
Ik ben nu een oude man, maar nooit heb ik de gelijke van die lieve vrouw in een harige stijl gezien buik.
Het was helemaal aan haar navel en een paar centimeter aan de binnenkant van haar dijen, naast dik in de kieren van haar billen, en met twee trossen waar de mooie rugkuil zich meestal bevindt, zoals dik en zelfs dikker dan gewone vrouwen hebben op hun rug.
In Daarnaast was er een mooie kleine lijn van krullen die omhoog kwam haar buik, zo ver als tussen haar bubbies, om van de juistheid niets te zeggen behaarde dijen, benen en armen.
Ik heb nog nooit een meer heerlijke harige gezien vrouw, en ze was zo'n overdadige haargroei in zekere mate denoted - gepassioneerd en wellustig, wanneer ze eenmaal was vertrouwen in haar metgezel, om haar gevoelens te laten ventileren.
Natuurlijk Ik ben nu mijn na-ervaring aan het beschrijven; op het moment was ik alleen verblind door de buitengewone rijkdom en kwantiteit van dat voortreffelijke ornament-haar-niet alleen in prachtige hoeveelheid op het hoofd, maar in een overvloed zoals ik dat nog nooit had gedaan en sindsdien niet heb meegemaakt.
Ik was 21. sloeg stom van verbazing en bewondering.
Ze heeft haar harige kut gesmeerd, en alle aangrenzende delen, veegde zich vervolgens droog en trok haar aan nachthemd, doofde haar licht en ging natuurlijk in bed liggen.
